9點半蘋果新聞報道 （2020年12月29日）︱ 百年古蹟當「水缸」文物專員認衰 學生獲水務署圖則踢爆官員講大話

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2020年12月29日）︱
百年古蹟當「水缸」文物專員認衰 學生獲水務署圖則踢爆官員講大話︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

#主教山 #古蹟辦 #鍾翰林 #黎智英 #12港人

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel、《香港蘋果日報》Facebook專頁或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

為了提升節目蘋果930質素，我們希望你可以花1分鐘提供寶貴意見，分享蘋果930的觀看後感，同時贏取$10,000 VVIP會籍：《9點半蘋果新聞報道》觀眾意見收集：

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

2020都臨尾香抵撚死

港共